\vspace*{2cm}

\begin{center}
	\LARGE{\textbf{Lời cảm ơn}}
\end{center}
\vspace*{1cm}
Trong quá trình thực hiện luận văn, tôi gặp rất nhiều khó khăn từ kiến thức đến ý tưởng. Để vượt qua nó không chỉ nhờ vào sự nỗ lực tìm hiểu và học tập của bản thân tôi, mà còn dựa vào sự giúp đỡ rất lớn từ quý thầy cô, bạn bè và gia đình.
\vspace*{0.6cm}\\
Mặc dù có sự cố gắng tối đa nhưng vẫn không tránh khỏi sai sót. Vì thế rất mong nhận được sự đóng góp ý kiến từ quý thầy cô và bạn bè để hoàn thiện luận văn này.
\vspace*{1cm}\\
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\begin{flushleft}
		~
	\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.56\textwidth}
	\begin{center}
		Kính chúc sức khỏe quý thầy cô và bạn bè!\\
		\textbf{Sinh viên thực hiện}\\[2cm]
		Tăng Lâm Tường Vinh
	\end{center}
\end{minipage}
\thispagestyle{empty}